Smartone 7月份到期，想轉台

Smartone 7月份到期，想轉台
請比plan

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: